有冇啲活動你理解唔到點解啲人點解會去

聽過有人放假行屋邨同去行大專院校

其實有咩好行 有咩好睇
去人哋圖書館？定食canteen

屋村真係同玩命一樣

個個都賊眉賊眼

ocamp, 住hall

理解唔到你地點解咁都理解唔到點解會去行屋村/大學

我會行人哋邨，當散下心，學校如果經過都可能會，但唔會專登去(除非能仁)

我都鍾意行 幾幽靜
最憎嘈/同人迫

褲 我想住元朗朗晴邨

仲有人好鍾意掉垃圾落街
以前有時見到M巾

博愛隔黎？？？？

識過一個女仔
唔知係咪想扮讀緊大學
成日去人地大學圖書館
仲成日入人地hall
總知係度走黎走去咁
話等fd. 接人放學咁

見過咸書撕爛晒掉落街

喺世宙旁
公屋價錢私樓享受

做咩咁激動

行山
又易又累

熱

金鐘M記敘會

如果佢真係扮大學生真係要正視問題
可能有屈結

我好鍾意行山
覺得可以自己靜下行下

Sex party

以前讀poly asso成日去poly行，激勵自己

我覺得佢係扮晒野
有時佢個FD未放
仲會買杯starbucks
去sit堂
想識多D人咁

告白

排隊食嘢飲嘢

sit堂咁有心